全世界最大既黨

就係反對共產黨
不服來辯